%% Las secciones del "prefacio" inician con el comando \prefacesection{T'itulo}
%% Este tipo de secciones *no* van numeradas, pero s'i aparecen en el 'indice.
%%
%% Si quieres agregar una secci'on que no vaya n'umerada y que *tampoco*
%% aparesca en el 'indice, usa entonces el comando \chapter*{T'itulo}
%%
%% Recuerda que aqu'i ya puedes escribir acentos como: 'a, 'e, 'i, etc.
%% La letra n con tilde es: 'n.

\prefacesection{Agradecimientos}

En primer lugar quiero darle gracias a mi familia.
